[League of Legends][403] 舉重

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

1左-.-

G未

台沒?

台未

冇G

舉重未

負重

我對於質疑我大船頭實力的人 我真的很佩服他們的想法 你看我玩大船頭 那個走位 那個觀念 後面那個抖動 那個位移 那個操作 說我不會玩大船頭我這場就要給大家看我會不會玩大船頭我玩大船頭 基本上先贏50趴 先贏50%好啦 我可以講先贏50% 先贏50%大家可能會誤會什麼意思 就是75%嘛!

台

My pain is far greater than yours!

白金之星

我用火鍵已經做到 要用炭狗先過到=weak

冇玩2年 你想點 用火主過好唔好

好

死返去成人台啦操你媽B

有刃牙=COW B

以前抽落 幾COWB

樓主藍到發黑

唔知做緊乜但撐廁

轉1串U大力過你隻隊長

IS 不過我超覺揀左SB

代虎人

你=最25

感受痛楚未

其實林鄭送咗個核彈俾我哋

炸還炸,
咪撚炸到韓國
同你搏命

腦袋是個好東西

2020仲有人睬佢。。。

小弟不才
但覺得呢個位應該要好好加以利用
為呢個政權添煩添亂
提高管治成本
希望拋下磚 期待有其他高見同行動

咁都有9百幾正皮

d單車佬有冇用

km個正皮po係冰

你想典

係上個po

call我師父去搞事

女女聽日同人staycation

940正皮

d廢老虛榮心好重

藍絲要面 係咁 你吹咩

@98

台幣110就溝到台妹

btw宜家係民國109年

@7ss

btw樓上扑左睇唔到

km年代原來要咁溝女

搵到km個po 但唔爆手足了

咁比多啲台幣囉

我純粹話本野44年前

@km106

哇 今天天氣真是好

原來直接同女女打 we can sleep over就得 岩岩學返黎

沖涼先 唔講住

你是什麼種的狗？看起來很漂亮

你點學的

可爾必思

女女教我的

we can sleep over

第2次想扑佢就 we can sleep over again

😳

溝sp定女朋友

SP FWB

我京一唔會同同一條女sleep twice

跟D5位數字會然學番黎

5538

有D悶

but free wo

彈

污joe

人未

有台未

睇住條女比人食

彈未 夠人

酒仙

咁你食返條仔

條仔幾charm

唔好練習工具啦 on左

+未

阿凍走左 -1

你CALL佢未

唔好講咁多台未

邊有佢電話

幫我搵MKIB先

@MKIB

齊人未 天日飯工

搵左 佢玩among us 唔黎舉重

@7SS

@大石

呢個計左 你on未

佢返工之鬼

星期6先彈

+7SS囉

有人舉未

點正都無人就sleep sleep了

台台台 台你老母咩都無人

@lol7ss

7SS又話彈屌你老母

ching新黎

++7ss

彈緊條女

+埋虎哥咪5個 開波未

KEKW

開咪未

屌你老母

#118
交稅關我Q事咩
•
11 分鐘前
7SS又話彈屌你老母

D人死哂點彈

自己拎條賓周出黎彈飽佢啦

彈-2

識D野

失鑽後不往後退

++20GG

-1果陣佢唔入仲同佢玩都on撚9

有野做緊 我都唔想

睇完#147 加國唔係包有藉 不過想走既都走左先

撈po 25三巨頭
sy 7ss manknow

原來cctai又有核彈
咁多核彈掂唔掂架

全世界最多核彈地方

WutFace

2oGG: 今季有d feel
2oGG: 想打rank
台

懶

feel到今季swain cowb

白金之路有你無我

feel到今季7ss白金都上唔到

Feel到鬥士今季冇運行

大不了咪買分

又話突進好cowb

7巨發達心水注之英格欄

Nerf完先出
短左 冇左削甲
得果件20s小位移啱用

個件仲短過火箭腰帶

垃圾game 有秒野怪bug點玩

台伏等番357日先

你又帶smite咪得

起碼有60%緩
或者果件主動回血

主動回血勁
打哂5隻回全滿

彈未

km電訓左

大哥輸撚左

你的痛楚在我之下

訓哂冇人彈了

未訓都唔彈
利申 又訓唔到

又話訓得兩個鐘 要訓訓到

日日睇太多新聞 一落床個腦停唔到諗野

清未失過眠?

求其搵漫畫睇下咪訓到

安全守己做隻豬啦 諗咁多你咪又係走唔到

又真係未

我寧願無腦 起碼訓到教

講真做港豬係幾幸福

一訓落床就FF自己返公司屌7啲離地撚

想做

搵日睇精神科先

你要啦 咁撚TOXIC

今次撐力

我專屌傻閪

力狗日日追擊人 話我toxic

佢都要睇精神科

笑西

?????????我NICE GAY

定係食安眠藥好 三十歲應該都差唔多要

都預左射波仲訓乜鳩

唔射 要返去串人

你敢串再講

立即串嘴

今次又撐力狗

你敢起身再講

失眠係咪唔好訓搵野做好

5g

未

訓-1

i can face all 7ss

做藍絲最HAPPY

仲抽唔抽台版個鬼滅好定係抽八婆個POOL

47303未

47303

星期6彈未

98

傳說風lol好柒

誠邀鍾生/鍾生條𡃁打彈

25

cc

AA

都係鍾生條𡃁

抽多隻豆做武

BTW 豬好似都有d用

起身返工啦km

射左波

幫佢射左

有人話就算訓唔到都要攤係床到 不過我多數會起身

遲左醒 無返

轉過去港版都有著數 拎多隻免費炭仔同交換所塊面具
其實轉過去都可以抽埋 8婆pool冇咩吸引 除非你對入面某幾隻寵有需求

轉版要坐30日架咩
我就咁轉引繼咋喎

用舊an機任轉

日轉港係有30日cd

我an無事喎

47303 抽蛋未

＋1

An係冇事

成班ifan

BTW jump機d單車佬有乜用

抽咗5石 慘過吃屎

中左大罪龍粒蛋

冇

習近平高達

想要火勇

未能訓醒

過不到魔廊

我未進濕婆冇得入關試

d劍佬都係廢
得刃牙果d有用

+

仲未清夠電腦啲位去抽個048

冇嗰隻雷達寵

40gb都話唔夠位
R頭

話事

旗袍學生妹

把聲勁溫柔？

5is

用咩洗頭水？

演技噴發！「時間停止器」超難演 AV女優怒：演到快虛脫

冇左冰拳點玩sup頭人

差炭條女就齊pool 買唔買個pack好

你點搵的
㩒極都唔見
幫我book定奧比c

3隻炎柱

有咩用

佢改左名冰火拳

咁你差香奈咁緊係直接買>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>抽

武裝幾勁

武裝勁

龍族拼圖

唔係好想比錢山本叫雞 都係唔要了

智龍迷城

英雄联盟

리그

但係香奈好似冇代用

오브

쉔

若

瑟琪不可愛~

被

收工

返到屋企未?

帶埋我

真係唔講住喇

幾耐返到

沖涼，唔講住

用開咩沐浴露

幾十萬《鬼滅之刃》禰豆子模型女友當垃圾 台男暴怒分手兼提告

掉哂km啲高達

信唔信我一拳斬死你?

哦呢他池話 根等打

射住啦 F 射野

斬爆佢部命運

好彩我冇女

好彩佢冇女

羨慕98

沖完未

一百下

咩一百下

chok條j

我掉你老母

千萬不要搜尋海爾陛下

快掉佢老母

lock on

幾十歲人仲玩玩具醜5醜

幾十碎人玩sv醜唔醜

好彩冇玩

鬼滅卡通片都好多人睇

花哩花碌

在 BeryL 與 Riot 的冠軍造型討論會議之中， BeryL 直接向 Riot 展示了《超異域公主連結 Re：Dive》 角色咲戀的圖片，並表示希望「造型能夠越像我老婆越好」（是的，他真的使用了老婆兩字），讓許多網友表示：「真的出我一定儲爆」、「凱留幫叛徒」、「結果會不會是咲戀造型的潘森」。

試下鏡華skin

不了

力狗陛下

PENTAGAY拎S11 WC咪有

最多俾靜流你

PENTAGAY召集！！！

progamer(白金)

你都唔係基佬 重pen乜春ta gay

Pentagay 冇個基

pro gayer

yin

小小甜心skin

議會攬炒 邊個最開心

想j?

3. 力狗

彈5彈

5撚彈呀 又想fake鳩人
彈你自己條賓周啦

巴耶力

同巨彈

做咩咁耐都唔覆我呀?

收ps5

街賣9000咋嘛

4900就考慮下

2000義海價收PS5

支持人大決定
踢走攬炒議員

沒有PS5 怎敢說心事

想請教下咁多位清 樓g係咪弱智的

洗唔洗咁25

話左佢最25

米屈

撈PO黎講我都算最唔25

贊成

有講錯?

笑撚左

？？？？？？？？？？？？？？？？

聽我解釋先

雷G

#401先系

又話最唔25

佢系甘

幫撈PO除毒瘤唔計

你咪毒瘤

白金仔先係

買不到PS5的我決定要報復社會

7SS對此表示強烈不滿和堅決反對

代力人

km106106: 衣服穿太多了

索尼好能藍
希望D黃絲唔好再同我搶PS5了

台呢

你唔玩

同囡囡玩

A3未

食左飯未?

幾時食

呢邊都有囡囡

我嗰邊有2個

力狗是個好東西

力狗失去了一切

宅男狂匯137萬把到網路「仙氣妹」 見本尊100公斤崩潰

仙氣未

玩未

未EAT

Eat拉麵

想EAT

Eateat

無得羸

半個鐘得3丁友

打埋EAT

dead game

仲要比力狗逼左去捉棋

棋

加辣？

原來有得投
早D知就好

EATEAT

你點知?

71 屋企見

咁熱做下冷氣軍C仲好啦

睇佢id已經藍到黑 又食埋吉野家

THIS GAME IS SO ON9

想同BERYL一齊玩公主連結

你玩pad架喎

公主騎士參上

覺唔覺玩咩game反映左你係d 咩人

公主連結=社會賢達

SUP頭人5成7 WIN RATE

力頭人=兩成

多除少補

IPHONE蟹撚到
-900

Is

你黎

咁撐你都要25

其實係我黎

11月最上唔比用技個關點打

我=打唔贏

發現GAME CENTRE有個6LV PAD AC
抽下鬼滅先

用打故事隻白虎應該會好簡單(未出)

情彩打贏

存g豆同破根就得

講中文

存雞豆同破根就得

???????

一粒粒嗰啲。

?????

你打LOL未

教組MJ無慘未

98入去用隻G打柒虎哥未

椎名真白我屌你老母

LOL PO 內戰
LIHKG
pw 369
cd rom 快入!!!

原來文識都要返工

入ED

揾左半個鐘先揾到支粉紅眼就邊度撳= =

個商店睇到我好迷茫

有虎同電出AP都贏

幫到盡了 @km106

個排版懶友善 ON9咁柒多制撳

隻英屎

一開波我都搵唔到jg item

禁全部道具冇鞋
逼你去左邊搵

自訂裝備擺係最右 哭撚左

左邊仲要縮下縮下咁

唔係頭先力狗玩樹人JG比虎哥GAT用紅色 我都唔知個支係打野刀

click鬥士加爆擊得把鬼索比我揀

撳全部裝

League of Legends?

wutfface

你條女都wutfface?

成日唔化妝 我unfollow左

把聲勁溫柔

仲想試jinx

虎哥打走哂d人

想試分箭擴斧唔ie

虎內戰有鑽實力

美國人你地聽住 呢個結果係無地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

想玩卡特

台我訓教？

OK

有無A

有無人打5排 -1
19sonic

+7ss

+若被傷害夠

下場 岩岩開左ng

EU

-1

已加

Ubisoft 加拿大辦公室被挾持人質 (2020/11/14)

成日整埋d 垃圾game 抵死

the last of us 2團隊死清光

雖然都係垃圾 不過兩間公司黎

廁最愛tlou2

44318

2538

想請教下咁多位清 花狗係咪弱智的

你就弱智

送咁多粒比你都咁25

抵啦 condom

是的🤫🤫🤫

醜
拉

星期六去晒返工

真

頭毛長到掂下巴

豆哥以前好清爽架喎

豆爺發芽姐 冇野既

hotshot like obama

電莖
住commiefornia

右翼應該得richard lewis 同thorin

決定撐拜登了

係時候剪頭毛

PS5

光頭咪唔洗煩

代腎人

禿頭先考慮剷光頭

都咁上下年紀應該已經髮線後移

18歳無咁快禿頭既

@sy

dead game dead post

公主迷城

年年18

forever young

頭髮長長 心地善良

[ 系統通知 ] 你的對戰馬上就要開始。加載遊戲期間請耐心等候，過程僅需花費幾分鐘（若等候時間過久，可能召喚師遇到了斷線狀況，建議你嘗試關閉遊戲後重啟）。

剪完輕左10kg

剪光頭未

禿頭先剪光

留so

你點知佢食吉野家...
同埋佢ID有乜問題?

屌...
頭先打一場ARAM...
一路都贏緊成10個頭以上...
已經拆到門牙
點知斷撚咗線...
一開返已經輸撚咗
前後唔知有冇3分鐘...

留唔長

#612同#613懷疑腎仔分身

冇反應
連登壞左

悶到

Win10 檔案異常增加問題已修復
3 小時前
17 個讚
129 個評論 26209 人讀過

各位玩家 安安
在上個版本，全球發生了玩家只要使用WIN10 執行遊戲，就會在%TEMP% 內增生檔案，目前已在10.23 版本中修復該問題了，造成玩家不便，敬請見諒。

禾仔死忠

代巨人

彈-1

EAT

夜D玩

7SS又打走哂D人

輸7巨

輸我

me la

對唔住班手足
除左力狗

廢老巨文塞到

又話mmo
你係比人打嗰個

臭G

想屌

星期6無彈?

++lol7ss

-1-1

??

-4

轉珠點-4

彈丁

彈未彈未

蛋丁

唔敢了

7ss又打走一條友

又關我咩事
已經冇同你地彈了

撐巨

老鼠tv個cod廣告好煩呀

夠膽你就加到我

力2台

有ad block都要睇 幾牛B

7s台未

OFFLINE

Check out this recent video
You will be notified when louisplasta is live

又兩杯野屌你老母

又借D意PO女

仲要食煙既

我屌返你老母

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

彈-4

+力

[League of Legends][403] 舉重

+魚

魚魚

魚未

食屎

想知有無邊間vpn打歐服嘅ping低小小
間大學有LOL比賽想join

vpn突破唔到地區既限制

舉彈菁未

兇兇下人又傻笑條女係咪有精神病

第一次響朵 緊張係咁

我就LOL PO出黎既

恐龍~

瘋了 全都瘋了

往死裡打

仆完野?

訓教啦準備

射左幾次？

冇數

45120

有無垃圾銀金牌 一齊打？

加左但你白金喎清 廢時雷你

唔洗驚 佢會雷左你先

裝飾來咋

疊書龜頭砲

名黎？我開左場單雙（19sonic)

IPX565 @紅豆

整得太勁
起唔到機

IPX567

呢套同坂道嗰套一樣題材好正

西宮個樣唔知點解特別吸引

d code邪惡到

Nykd 54

nmsl 64

我人生第一次響朵呀呀呀

好撚多蚊牙

🇫🇷

1:3重心

A星4V1 THROW GAME

葡萄牙 對 法國

力玩未

力狗已睡 7巨已睡

有冇人lol已經諗住棄game

一個人睇鬼滅會唔會好毒

毒到

撈好玩wo

唔會

飛去台灣睇未

炎柱死了

到左英國未

【情報】還是把PERKZ賣了 G2老闆回應酸民：我不是為了500萬美金！

腎柱

打開steam,見到一堆game,索然無味

想請教下咁多位清

有百五萬 有無人同我去台灣

南南東

++

巨

台mei

WAS

wac

KM型到

wow

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

下季上唔上到銀牌

搵mkib輕鬆

玩到成個弱智仔咁

舉重C MKIB

我先系

主播大爆射

我銅3
衰過unrank

你打槍勁

臭燒識波

fat boy 會唔會太淫

埋黎命都冇

舉銅-3

++7SS

開飯

豆哥1舉4

king crimson

無九頭蛇 塔龍唔撚掂

你冇頭髮

自訂冇台既

wac了

邊個就自己認啦

咁後生 電王黎

認同

都話小朋友先睇鬼滅

新人lm

我黎

TRICK2G

新小妹lm

整咗段片介紹S11啲新神話裝，大家有興趣可以睇下

有WOR

無主動技放

無反應力狗俾人撞

巨根魔王

支持廣東話

文識本人

有另一件 紅色黑色果件咪有

比佢bin打有咩感想

老人家啦

係WO屌 下次試試佢

叫咩名

咁遠我樓下看更都閃到啦 !

全身生粒粒既感覺

飲血戰X=九頭蛇?

唔爆射唔巨根點玩

鐵刺之鞭 唔升上去都得

正 開左練習工具睇 爽

瘋了

OPGG教出女神先

喂屌 唔掂 神話組件唔俾買其他....

都瘋了

你買黑色果件就冇被動 買九頭蛇就冇主動 出返三寶算啦

物穿裝冇cdr都唔知點玩

原來3財仔10連敗之後贏一場會跌兩個自然之力+兩個random手套。。。

10連敗之後點贏先得架

真....

6戰國3財仔=根性
最後6滴血由第8撐到第4
唔記得擺位比人針撚死

三寶係乜?
一定要出黑色果件 洗兵洗6雀 佢仲要15秒 尷
升上去都用得既 起碼多D CDR
下次NG試試佢

戰國廢架 !

戰國賽特

賽特乜都勁 唔洗講 ,...

單掛都夠勁

2020年仲有人捉棋

你都玩緊撈

水之呼吸

幹你媽

更新左 好玩WOR

識d野

又中多隻豬頭，想要妹/香奈/上三

抵拉

潘

君勇

潘君勇食屎狗

屎眼痕?

想打J有無CODE

CTO446-2

男同影城 【CTO446】SHOOT Vol.8 ＜勇李,拓磨,瑛斗,涼,俊 ...www. ruten. com .tw › 成人專區 › 同志專用 › 男同志
你在找的男同影城◇【CTO446】SHOOT Vol.8 ＜勇李,拓磨,瑛斗,涼,俊＞ (15年02月)就在露天拍賣，立即購買商品搶免運及優惠，還有許多相關商品提供瀏覽.

香奈課吧啦

肥拎

又送咁多石

jump機除左刃牙無野勁
勇次郎值換

dont touch me, biden

抽神up 咪抽jump機

呢家果部？

又話撐登

FBI都撐登的

11月中仲有27度

有風叫好過上年

10石機抵到爛

我會記住少爺連捉棋都要elo攻擊我

今晚佢會拎talon針殺你

今晚有內戰先算啦

10石機得武器cowb?

腎：-9

大印花 轉生稻姬同寧寧都COW B

力星屌踢全場

各種踢巨

無石點玩pad

今日送左咁多石都叫冇石

禁兩禁無啦

我都係 打哂抽哂冇石了

想抽點算

一有我力就try hard

on9力狗

俾力狗同文識條jer打走晒

禮拜日
冇台
冇彈
冇內戰

尋日禮拜日 有內戰 有彈 有力台

呢隻=印花？

比人踢到傻左

呢隻有用咩

今日唔使返工 記錯係禮拜日

系

我仲曬石抽刃牙果部

仲有大牛

入火炭好似好cow b

神寵

開單車舖

又單車又拎劍
BTW 勇次郎洗唔洗換
刃牙係咪得佢同刃牙有用

架車勁撚到

All trash
勇次郎1000萬大炮打盃可能有奇效，我唔打所以垃圾

港女行山透晒個bra出嚟

想要?

冇 賣左佢啦

有新白虎=打得贏11月最上果關

撈舖唔講撈 講pad

League of Legends？

##fatc##fatc##fatc

想點

45120=most 25

讚好

成日俾人25就有

有力你唔敢

等你一齊對付力

mkib分裂撈鋪未

你打list啦

我低腎2lv

抵啦嘴自己cfu

你隻lee lv11

操你媽的紅萬牛b死了

我最底層

你隻机械公敌燒死交驚隻黑妹
高過佢啦

羸大家姐gank

你好呀 我係大灣區既置業顧問

碧貴園幾錢

廢X🚬：西九龍交通部

整list未

內戰都要邀外人
仲想分裂撈鋪?

Unrank : 巨 腎 力 虎 電 交 識 豆 KM B 石 G恩 SY 大家姐

贏一場 升1lvl

分裂撈鋪

冇人打了

小波

有人gift sub比我抽中左

米米